八月 美延 g持區 (=^_^=)

舊post

2018

5月

6月

7月

8月

9月

10月

11月

12月

2019

1月

2月

3月

4月

5月

6月

7月

昨天的美延，羽田的美延

辣撻撻的美延，🇯🇵版的美延

I-talk 的美延

LieV 的 Mi 吖！Yeon 吖！Nie 吖！

搞錯左，有張係金浦

Uhoh

今天的美延，西瓜汁的美延

幾時改返名

未知牙 長用尼個名好嗎

你成日改名架啦==

嗯，昨天的美延，showcase的美延

電台的美延

大前日的美延， 嘟！嘴！的！美！延！

發呆的美延

lm

Mi 囉！Yeon 囉！Nie 囉！

上週的美延

嗯，波波的美延

糖糖的美延

拉髮的美延

I❤️U的美延！

今天的美延，羽田的美延

uh-oh 第二週

昨天的美延，側頭的美延

今天的美延，機場的美延

嗯， i吖c吖n吖的吖美吖延吖

嗯，扭擰的美延

Wa 好可愛呀

昨日的美延，NRT的美延

嗯，學吖友吖兄吖女吖友吖

今天的美延，渋谷109的美延

個衰妹肯定又有咩想我買比佢

但佢係學友兄女友喎

係

過去的美延，fansign的美延

過去的 Mi 囉！Yeon 囉！Nie 囉！

190407的美延，fansign 的！美！延！

佢傻架...個個都話佢女友

美延真係

LieV 的 Mi 囉！Yeon 囉！Nie 囉！

LieV的美延

嗯，過去的美延，四月的美延

嗯，ig的美延，機艙的美延

今天的美延，大特寫的美延

拉辮的美延

哇超令

學吖友吖兄吖女吖友吖

i囉c囉n囉的囉美囉延囉

上月的美延

MinYeon

早前的美延，ig的美延

熱褲的美延

好正

仙女